[機場] 地上最強美食 ST1 6/f 裝修呀!!!!!!!!

無咗d咁美味嘅野食做人真係唔知仲有咩意義啦!!!!